睇緊tsla嘅時候中雀屎 我覺得係上天畀我嘅警告

真人真事人生第一次中雀屎
最後逃生門已開

係提示你記得入貨

0.01

雀屎→ 鳥→飛→升空→$1000

雀屎>物理定律>跌>落地獄>0

中頭獎

講大話作好啲，tesla係室內陳列

睇緊股價掛

擺明睇緊股價啦

雀屎->屎->跌->地核

求其有隻雀屙屎都掟中一個TSLA散戶

爆Bowl先兆